腦細問，點解波多野結衣咁紅，你點答？

佢40幾5張野都黎，話未聽過呢個日本女星
比著你你點答

佢人緣好，有觀眾緣

開始黑

戲路廣闊

佢肯定問點解人緣好，同有咩作品
腦海一堆番號浮出黎

佢作品多，又用心經營社交媒體帳號

因為好撚正

勤力

因為佢係台灣名模，又同過周董拍對手戲做女主角。

因為佢經常出鏡知名度高 而且敬業樂業
每當拍攝嘅時候都保持專業奮不顧身為影迷帶黎深刻嘅回憶

俾粒 seed佢自己諗下點解

MXGS-914
MXSPS-472
PBD-334
WANZ-541
STAR-715
MXGS-902
AVOP-277
ACOP-217
MXGS-896
PGD-891
MXGS-889
BF-464
PGD-883
BF-459
BF-458
PGD-875
JUFD-605
UD-723
GHOR-36
REAL-599
CESD-214
MIAD-909
PGD-867
VAGU-152

send比佢叫佢自己參透下

黃子華新戲都搵佢拍

英雄主義囉

我都想讀中大

無敵既結衣 D CUP腰幼好美麗
淫賤腳 係結衣 見到扯都扯得勁D
淫賤既結衣 先至可以幫我地
存在既淫意都得以一一發輝

就要屌閪 就要屌閪 班高登仔!